聽日裸考好冇？

讀書好辛苦 聽日要考試 宜家完全唔想溫書

我聽日都要 已經放棄溫完都唔識

考咩科？我溫左一陣已經好眼訓真係唔想溫

今晚應該溫通宵

BAFS